[AD朋友隊] NBA 19-20 Off season 討論區 (35)

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

Hea 撚到

AD 睇住咪撚傷

準備斷腳

Curry 無位射

dlo=new kt？

Curry打得好辛苦
控球 傳球 得分都靠佢
少煮發緊夢

從而唔覺會係，佢要持球夾高佬，一開始都唔覺佢夾到勇

啱啱兜ad再3pts個下唔知做乜鳩

今年湧真係係咁先

手感仔咁打落去肯定唔洗半季就傷
除非少煮打起

有冇jazz條link

入季後賽都有難度
唯有等kt復出救世

大家俾啲時間牙羅夾下融入下

係囉
根本得curry有能力攞分
少煮同追夢要人carry

勇成班不知名人士

少煮好唔掂
都唔知係point guard 定shooting guard

冇klay 個種牽制力差好遠

dload得4分
仲磨合緊

未夾到未入局啫

半場熄得了

真心似未夾到

得果三個月未夾到好正常

成個Q3一堆不知名人士打緊
淨係認到mckinnie lee evans

可以熄機

Reddit link係未冇左😭

猴減完磅好似連少少優勢都冇埋

猴種打法 好似好舊式 感覺
唔多識 唔好屌

動作好慢
唔識射波
拖慢晒

做下苦力 防守 搶板 得閒食下板都OK

原來富仔今日有份打

this is inspired me

the coffee smile good

your mom is died

fultz終於出到

jazzzzzzz

AD 尾到...

班大陸狗咪唔好睇ESPN同火箭囉

銀仔跪嘅 到美國人自己boycott

唔撚好sponsor 囉
講到成個NBA靠你開飯咁
有骨氣既自己睇自己個圍爐cba 啦

笑撚死 講就咁講 咪又係一邊屌一邊睇

大陸仔不嬲咁撚廢架啦
一有球星中國行咪當人神咁拜

尋日講到一定唔睇
今日風向已經轉左唔少

大陸狗真係好撚廢

Hupu已經傾緊波啦
仲有啲人話淨係唔睇火箭
強國人就係咁冇骨氣
不過某啲香港人都係咁，叫佢唔飲喜茶都唔得

班大陸狗咪又係淘寶買波衫，屌你啦

淘寶買波衫
平時上網睇link
之後開聲話要抵制
十足十之前hupu屌鳩2k年年一樣，其實自己根本冇買game

班垃圾玩PC開心版又用哂外掛咁，跟住今年好似冇 就屌哂鬼

大陸網民咪又係奶Bogut奶到雪雪聲

支持火箭 支持harden

笑撚死

Viu tv 淨係買火箭波黎播就ok了

杯葛唔睇champion contender

上左官媒

笑撚死人

馬刺咩料

字裏行間好清楚全世界係為錢先奶中國

魚腩不意外

Magic Johnson認為LeBron James會以場均大三元完成賽季

Magic Johnson認為洛杉磯湖人隊的超級巨星LeBron James本賽季會場均大三元。

上hupu一轉
屌你，班撚樣咪仲係J緊ad，說好的杯葛呢

The Truth預言: 公鹿總冠軍，字母哥衛冕MVP !

Paul Pierce說道:"我會選擇公鹿。他們擁有全聯盟最出色的球員，我相信字母哥將衛冕常規賽MVP。"

愛滋佬又出嚟9up

講到2019都仲係講緊Lamb有幾勁

KD

有啊，我玩緊

利申年年有俾年費，今年真係失望到極點罷買

又嚟

佢like下姐
KD真性情

馬刺傳統 每年都要俾咩直炒一場

我支持KD喎

你一直唔明點解你係人偶像，名人就要為年輕人做榜樣

中國佔nba收入好少

外人本身對做明星有一套
你唔係佢果套就覺得你唔岩，但只係做番自己
不過無可否認，有時偶像講既野真係會影響到人

唔好報囉

花生

莫雷夠膽出post都好夠pork
不過肯定跪啦

唔好撚掛囉

明哥：屌

Morey有幾何有news

會唔會少到咁呀，計埋sponsor個啲，應該點都有5%啦

依加咪大把囉

夠薑連比賽都唔好播

agger

總之唔係靠強國開飯啦
唔似

得sponsor
啲大陸仔睇免費live 買淘寶波衫

莫雷冇跪wow 開個新po 當冇事發生

lebron is back!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

箭迷一夜返身
之前仲比人笑大陸仔

唔報道佢個人 又唔係隊波
6a 真係咁好呃

不過最大影響一定係火箭嘅

靠姚明賺支那咁多錢，睇佢個球場啲中文廣告就知應該幾傷

變番毒丁隊囉中

無中文廣告
果個位 又唔係 唔再賣廣告

其實佢今次咁勇
可能係大6仔嚟緊幾年 本身已經無咩錢係火箭賣廣告

一句講哂叫班大陸仔睇CBA 睇支那豪啦

莫雷好波

lmao

中國籃協與火箭暫停合作 指其總經理發涉港不當言論

#國際 中國籃球協會表示，NBA球會休斯頓火箭的總經理莫雷，公開發表涉及香港的不當言論，籃協對此表示強烈反對，宣布將暫停與火箭的交流合作事宜。(10/6/17:00)

終於唔洗再年年季前賽打大鯊魚

綠線紫線

猢狗同上年一樣

開季係威係勢

然後愈打愈廢

fultz第一場唔錯

以前對箭印象mama
但係 同中國市場應該最close嘅竟然都咁
箭好波

d動作仲係咁smooth

收到風好似有贊助詐形
呢單野燒到點真係有排睇

驚佢心理問題多

豬仔會戰勝歸來

2019年狀元Zion Williamson就縮水了3公分。被譽為「LeBron接班人」的他當時在大學時期的身高為201公分，但現在經實測後身高為198公分。應該是因為外線能力較弱，所以報大數實現鵜鶘希望他能勝任的大前鋒位置。

實測最誇張的可是上年榜眼Marvin Bagley III，報稱211公分的他現在測量出來的真實身高則為203公分。這次聯盟新規定也終於會讓不少虛報身高的球員水落石出，然而未知有什麼懲罰或處理。

MB3得6'6真唔真呀
睇ig Ayton高佢少少咋喎
MB3得6'6咁ayton最多6'8

自護咁矮一斷腳就gg

其實老實講唔太關箭事

但只要唔炒就關了

有無可能全NBA都報大左
根本大家都只係6’9打中鋒

禾杜清泉

203係6'8

Reddit箭區好多箭迷話火箭炒Morey嘅話就退撚咗張season ticket

係呢到冇咁大壓力應該冇事

一定唔會炒 morey 仲好似冇野咁開新tweet 撚狗

得罪本土球迷準備北美4大運動一齊暴動都得

炒Morey都幾肯定火災收硬皮

火箭炒Morey嘅話我哋大腸唔介意接貨，仲可以送多個second round pick比箭

首先，nba已经出现这种事情不止一次了，在这之前，利拉德，科尔，雷迪克，出现这种事情之后，在美国他们并没有得到谴责，甚至是绝大多数人的默认，这说明:美国社会对他们的行为基本是认同的。

基于美国社会长期以来对这种事情的态度，作为中国人，也应该鲜明表达自己的态度！

下面来说说nba的补救措施。

如果肖华道歉，那么封杀nba及其在国内的相关产业。

肖华道歉之后，每支球队的总经理，老板，教练必须道歉，半数以上的球员也应该道歉，做不到的球队，立即封杀。

友情提示:补救措施在半个月内完成，过时不候。

我最后在说两句话，祖国现在强大了，不再是过去那个落后的国家了，碰触国家尊严的事情，我们要积极去抗争，而不是装作看不见。现在国外的局势波谲云诡，我们斗争的意识一点都不能少，斗争的弦一刻也不能松！俗话说得好:对国家的热爱不绝对，就是对国家的绝对不热爱！

禁撚左NBA佢啦

愛國看cba
看中國驕傲豬豪

班友真係分唔清邊個莊邊個閒

Silver跪嘅 準備由4大變3大運動都得
本土fans base本身開始下降
而家得罪埋

支那人不嬲覺得世界圍住佢地轉

應該點都好過MLB嘅

好鳩得過mlb

4大運動排名應該係
NFL MLB NHL NBA(後兩者齊名）

好撚無骨氣
唔睇玩具咪睇其他運動囉

拿，我唔否認中國市場係大
但我相信連美國一半都比唔上
繁盛嘅分支係好吸引
但無人會唔記得個根係邊，仲有歐洲呢？
Morey依啲人才炒左咪去鷹囉
反正中國都無人買鷹野㗎啦

齊咩
一早過左9世

點解9你地個個都覺得美國佬一定會咁噴精上身

歐洲應該無乜人睇，nba個時間係歐洲半夜到

歐州足球天下啦

歐洲足球天下
你提巴塞都係足球個隊
幾時到籃球

好波 企硬

乜撚叫噴精上身

憤清

老實講中國都唔算多

*青

但增長快
對比同期北美個增長

但係跪低左,美國會唔會杯葛NBA先?
如果跪低唔會影響本土市場,點解要放棄中國市場

都啱嘅
睇銀仔估唔估到結局係點

認清支那本性，你咩都唔做佢地係會屌住俾錢
你跟佢做，佢地反而會得寸進尺

快D抄Morey啦

關領土咩事呀？

快啦炒啦
想睇美國排華

抄家

炒完美國群情憤慨
第一個就清算豬豪呢d美奸

釋放Morey

罰錢驚閪咩

Nuggets no. 1

等睇班賤種唔收貨

等睇佢兩邊不是人
奶共呀拿

話要火箭道歉加炒Morey先得

G持

仲要球員就事件表態

之後到本土同其他國家fans不滿

#我是护旗手

火箭是中國的

得罪講句姚明個女都係美國人
反美是工作，留美是生活

hupu 成個火箭區都收左皮 笑左 班大陸西 個腦真係裝屎

Del左hupu
係成個區比admin del左定點

應該係封左唔比人入

成個區 無撚左啦 又話唔再出箭 news
好多人叫好 有d就叫人理智d 愛國唔係咁 跟住成班圍屌佢 又話賣國賊 真係好撚似紅衛兵 咁多年大陸人都係無進步

好似越後生越愛國而家d大69

痴撚線成個大區都封得

咩link睇哂

唔知會唔會有球員做死士出黎幫莫雷講野呢

佢地自視真係過高 又話nba 無左中國市場一定收皮

洗晒腦 一係共產黨成員

希望係harden 佢出聲支持 咁就迷登了

我估有都唔會係d一線球員

二線更加靠支那

而家qq 停播 火箭所有比賽 (暫時)
hupu 無左火箭專區 無晒d news
李寧 浦東銀行 中國男協 環球 人民 都出左聲屌
銀仔應該好快跪

為什麼只停播火箭隊？要停一起停才算公平 NBA共30個球隊，雖說跟他們沒有直接關係，但他們是一個聯盟的。 就像發表錯誤言論的那個人跟火箭隊也沒有直接關係。 那個胖子是屬於NBA的，並不單單屬於火箭隊。 所以如果從公平正義角度出發，應該停播30個球隊。

攬抄

底薪球員

支持

鎖國吧
最好停播晒所有nba 足球

跪低到時佢美國市場咪仲大煲

老閪都唔跪啦

夠姜唔播nba

侵侵實開聲

有人说中国市场对nba影响不大？
湖人纯利润也就9000多万美元，腾讯直接15亿！！还不算其他的！！影响不大吗？？

你以为利拉德为什么能拿4千万一年？

海外市场中国绝对的第一，你说呢

我个人觉得，没有任何数据，纯印象流，海外市场就数中国最庞大，不仅基数大球迷多，更重要是欧洲那边篮球真的没多少人看，非洲那边消费力不行，亚洲市场就中国最大了

唔跪嘅我課lp

為什麼只停杯葛火箭隊？要停一起停才算公平 全世界共250個國家，雖說跟他們沒有直接關係，但他們是一個星球的。 就像發表錯誤言論的那個人跟火箭隊也沒有直接關係。 那個胖子是屬於地球的，並不單單屬於火箭隊。 所以如果從公平正義角度出發，應該杯葛全世界。
支那人真係癲得有譜

大陸一日有共狗管治 有e班 "愛國" 份子 都幾難會進步 文明

屌明係曲線啦呢D

佢俾烏克蘭撚到一頭煙啊家陣

杯火箭就係轉晒去湖勇

反湖=藍屍 支持正苦

反箭=藍屍就真

解放軍夠膽郁一野等同話俾人聽香港變一國一制
到時真正攬炒
習總層樓賣左未先

所以更加會攪支那轉移視線 10/10中美貿易談判

任何軍營都係，你咁樣挑機死左冇人可憐。

harden時期箭迷表示終於可以放心del hupu, 以前一方面唔鐘意火箭奶支那，二來虎撲偏偏又有好多箭相關既有趣野睇，而家好囉hupu呢個網無野值得我再上

兩種可能
一係挑機做強者形象出黎
一係是旦傾個DEAL出黎（好似墨仔泡仔日本個D咁）顯示佢勝利
佢兩種做法都有可你能你點知佢做邊種
況且佢一向唔妥NBA堆黑鬼佢會唔會用呢單野發大搞都成問題

又唔一定，球員黑啫，始終老闆、食體育茶飯班既得利益者都係白既多

呢個我改

咪戇鳩囉 命黎架 咁樣送頭 仲要無人可憐
分分鐘累埋其他手足 有咁既膽 不如拎黎做其他更好啦
戇鳩鳩送頭

白唔一定撐佢
呢單野係好子彈黎
不過佢會唔用難講
不過一用呢威力就大咯

Stand for Morey

原來美國箭迷好憎隊波咁多中國元素，好似波衫個啲冇侯斯頓特色，依家係reddit慶祝緊

最好大陸仔咪再睇nba 搞多d 令人憎既行為

Quote魯迅先生句野
見到你班憤青咁用彈番起身都似

屌

柒箭，你仲敢唔敢賺人民幣?
定你想得罪全美國?

如果柒箭跪/炒morey

分分鐘成個主場館有排吉

為中國，放棄美國市場
睇下會點?

依家nba定cba?

全reddit都係撐Morey同反中，火箭應該唔會炒嘅

更何況呀侵之前俾nfl搞到煩
而家有nba俾佢出氣

炒囉，美國暴動呀

唔關事
老細都係睇錢份上
突然諗起籃神page有個on9 reply話體育唔牽涉政治
而家牽唔牽涉呀

火箭向邊邊跪都係死

罰錢拍片道歉睇黎係最中間既解法

因為發表政見比人罰錢 nba之前試過未

最好支那快啲制裁火箭 唔想再見到殘體廣告
btw 有無手足比支那人圍diu

25狗都差D收皮

罰錢同向中共跪冇分別
你準備將火箭割去cba都得

沒有一個美國人是無辜

幾好 呀lin俾nba放逐之後又準備可以入番nba
因為nba將會變成cba

美國佬對自由好執著
佢咁跪既話 變成懦夫隊
隊波以後好難係本土立足

快撚D炒Morey啦 等睇火災收皮

如果炒morey，火箭喺美國唔駛撈

D'Antoni做埋

如果唔炒morey 火箭喺中國唔洗撈

唔係曲
原諒我之前成日睇hupu
佢地火湖係世仇，所以趁依個機會收火箭皮
咁有啲火撚唔係唔嬲morey，但有種明知湖撚借機生事，仲要大搖大擺，會好谷氣
所以成日想攬炒
明唔明個感覺

咁樣比美帝media一發酵
老共係果邊平民心入面既邪惡形象即時lv++
浸浸應該會笑到瞓唔着

NBA中已經無一個GM係Morey果皮

傷害我們的事

睇完先知支那咁多人唔識

我想睇火災仆街有九成係因為班支那種
依家火災真係因爲班支那種仆街我又好撚尷尬

本身迷箭既要過檔迷輸how了

比較想知炒左morey 有冇隊咁立即請佢得罪14億支那人市場

其實都唔使逐步逐步嚟嘅，最唔流血又會成功就係罷工
二百萬人罷工有乜政府唔使跪

連美國本士都唔睇嘅鷹
一係就財大氣粗嘅NYK

鷹或者傾屎囉 有撚人睇咩

就而家個政府睇我覺得佢寧願攬炒都唔會跪

冇所謂啦 大家一齊做支那人就好

護旗求榮

周天子牛b

棄中國市場吧啦

level 1
[OKC] Russell Westbrook
Shuggy_99
80 points ·
2 hours ago

I denounce the Chinese Consulate-General and nominate Daryl "Fuck China" Morey for GM of the year
level 2
[LAL] Kyle Kuzma
brianbrainbrian
12 points ·
1 hour ago

Lefuckyoutweet
level 1
kh_stephen
58 points ·
2 hours ago

So this is the way China attempt to extend its influence all over the world and eliminate opposition. The NBA community should stand with Morey for the freedom of speech
level 2
[CHI] Antonio Blakeney
ThonMakerKDplusKG
41 points ·
1 hour ago

The nba community will mind their own business and keep raking in that China $$$

炒未

hupu有無人上唔到
想食花生

勇狗

而家試下再上

邊撚敢炒

我豬

火箭老闆liked左炒Morey comment

上唔到幾日

我keep住上到

已經去到總統候選人level嘅政治事件

佢平時好關注 NBA

kobe入緊樽

快，我等佢表演

如果有一日吾皇講錯野得罪大陸狗 大陸狗要求湖人炒撚左吾皇 唔係就抵制nba 唔知會唔會照做呢

廢老都就收皮啦

炒未呀

Expect the NBA to issue a statement tonight addressing the controversy sparked by a tweet from Rockets GM Daryl Morey that expressed support for Hong Kong's fight for freedom.

我肯定sliver條仆街會跪

跪

冇跪晒

Apology都無，希望佢可以蒙混過關

支那狗俾D力咬死Morey啦

我湖由內黃到外，未驚過

Summary: We want that money.

中文版好似有少少出入

NBA is not disciplining Rockets GM Daryl Morey for his social media post, sources tell @TheAthleticNBA @Stadium. Morey also issued apology tonight.

唔想又禁多隊波，就即刻幫佢兜

佢咁回法班玻璃心禁全nba都唔定

雖然對道歉聲明感到有啲小失望，但莫雷無穿無爛至少證明銀仔都叫有堅持民主底線，算係咁啦

下季火箭Go Go Go, 升空

係就快

仲以為佢會話堅守一個中國原則

班玻璃心收唔收貨先

梗係唔收

Morey 無真正道歉 + 無話改變立場 + 無話當初出聲講支持香港係錯
NBA 無罰
NBA 聲明中文版本同英文爭好 Q 遠，英文版本完全無道歉
我覺得暫時回應得幾好

籃波今鋪威水過足球

三個聯合公報都未講呢句

要亮劍lu

邊使失望，佢咁樣講嘅話差唔多已經算最好

柒箭出過聲明未

似乎美國本土對個回應仲嬲過香港人

Twitter一堆屌緊銀仔soft

美國有freedom
人民唔覺得有問題
咁都要跪緊係嬲

然後對比返 Trump 同 Charlotte All Star

Nba成班力架成日屌川普，因為屌領導人而要槍決美國人梗係嬲啦。

關乎尊嚴問題

In a strange way, the NBA-Hong Kong-China story is slightly heartwarming in that the most I've seen the left and right (in the U.S., by U.S. standards) on the same page in a long time.

侯支頓火箭事件團結左美國左右翼

真係好多謝morey
亦都好多謝強國人不斷助攻

其實好正常
自己個總統歧視黑人charlotte性別歧視就係咁屌
Charlotte連all star都cut埋
然後同個違反哂所有野嘅國家跪
點唔慶

德州好似係左膠大本營 而且係反侵基地
支那好撚好波

咁呢個又唔關 Morey 事
香港議題美國兩黨一直都有 bipartisan 支持

快船前老板因为对黑人种族歧视被罚250万美元，赞助商全部撤离，被永久禁止参与NBA一切事宜，最后不得不卖掉球队。而莫雷分裂中国言论酝酿到现在连一份像样的道歉都没有，这其中的态度，大家都懂了吧。呵呵

你睇pop幾左膠就知咩事
Pop應該準備出聲

因為支持中國=反人權呀 on9仔

支那班刺狗會唔會叫炒Pop

Texas 係右，仲要係好右
就算 Houston 大城市都只係一半半

應該都唔會出聲掛，點都要賺錢

睇黎一日唔炒莫雷班支那人都唔會收貨

垃圾刺賺到錢
Kawhi點會走

咪睇cba囉
桃朋多得你地唔少
明明有個女可以走去美帝做名叔
而家

Texas唔係個個渣D步槍出街行乜

如果支那禁NBA嘅話，viu tv會唔會唔播，電視睇個感覺真係唔同啲

Viu係呀小小超嘅
呀加乘哥咁唔妥中共唔會唔播啦

仲衰過土耳其

大家不如一齊去morey/柒箭twitter
屌佢跪低得罪我地香港人
ryo蛇可以直播剪爛柒箭波杉

viutv如果係奶共仲點敢播教束？

又唔洗

廢事搞到我地同支那人一鳩樣

Clay Travis
@ClayTravis
This NBA-Hong Kong-China mess is fascinating. The NBA is super woke when it comes to things like made up US transgender bathroom disputes, but bent the knee to China when Daryl Morey came out in support of democracy & upset communists. Shows you how hypocritical the league is.
9:08 AM · Oct 7, 2019·Twitter for iPhone
1.2K
Retweets
4.5K
Likes

大家comment, like and retweet

火撚鳥直接贊助波衫燒啦

that's fair, and rockets out of chinese markets as they do not respect chinese sovereignty
jfz620

rocket should get out of china if they don’t respect Chinese law

有個臭錢就咁撚惡，屌你老母

如果龜/占出聲 大家係咪一世唔反佢地啦

blink twice if you need help daryl

龜= 最佳大三元MVP

Morey吹雞

黎啦
跪呀拿
搞人權法個班人出哂黎

利申唔太熟 呢幾件咩人黎

點都估唔到係玩具撚引爆體育戰線

Ted Cruz 好撚反中

刺迷

美國民情似乎認為nba向金錢跪左
撐Morey free speech

如果炒埋會點

發覺呢d無成本既口術真係不分國界

有傳佢考慮炒

足波FIFA淆到仆街，話明一講政治就罰

佢炒既話美國人會唔會暴動

足波點同
熱情大幾多

下場中國賽入場上鏡個d等比人批鬥

得罪哂全美國人
呢個聯盟玩撚完

有人咁講

if the rockets hire morey we riot

Hire定fire

今年viutv播咩

三個都算出名
Cruz 好右，Rick Scott 右，Castro 左
Cruz 同 Castro 都係 Texas 政客

Nba如果向支那跪
佢地會唔會失去左美國市場

跪邊一邊到死

台灣人分析話，個勢最後係要莫雷變成子瑜

f

失去左美國市場咁真係可以搬去中國囉

中共狗真係好撚仆街
明明stand for freedom, fight for hong kong
而家佢啲中文聲明夾硬當年stand for FREEdom, fight for HONG KONG
屈鳩Morey FREE HONG KONG分裂中國，真係痴撚線

等marco rubio，nancy pelosi出聲

唔緊要 呢樣遲早有人做
依家個時機好岩

首先morey一定有人請
especially中國市場唔大既球隊，eg狼，大腸

二來，依家中美打仗，美國既聯盟走去跪中國就真係等比全美懲罰
因為呢個唔係咩racism , 係支持民主
racism你就出師有名
支持民主無

莫雷究竟收左幾多錢 先會出呢句野

變撚到
泡菜同美國比q

德州神算子收收埋埋咁多2nd rd pick俾人屈佢揀垃圾，仲要世錦賽出醜，緊係嬲

BTW波蘭英雄周猗加油，要快啲入返中國國家隊貢獻

勇狗既我呢鋪都撐morey

NBA 觀眾同球員政治取向都好左
所以之前 NBA 同班球員先敢得罪 Trump
因為根本無乜右派觀眾市場
右派同 NBA 一直都係對立
之前有右派電視節目主持叫 Lebron shut up and dribble，搞到好大單爭議
所以今次 NBA 半跪低，右派好多人會借呢個機會出黎抽 NBA 水
左派又無得反駁，所以我信 Morey 呢個表態最後會幫到香港

被炒師 想轉工

Fertitta 就算本身下季想炒 Morey 都唔敢了

我都覺係收左錢造勢
佢個身份公開講呢D百害無一利
仲要佢個隊係火箭

in Morey, we trust

依家美中問題上，全部變哂右翼

吾皇敢出黎講野未

大腸，狠，準備請莫雷轉運了

觀眾左條毛咩咩人都有啦
班球員本身左因爲黑人呢個身份
影視新聞都話可以分取態體育比賽點分啊
左派打進攻右派打防守咩

pelosi左到咁又反中
ted cruz右到咁又係反中
當初老布殊同克淫頓一齊放水俾大陸
你邊到得出呢樣野係關美國左右事

都係個句 Charlotte trans gender 都搞到咁大鑊
而家真係去到美國核心價值反而跪
你班撚屌有咩資格屌呀侵起圍牆係反人權

火箭唔洗再見到殘體廣告

呢個唔係咩 breaking news
稍為對美國政治同體育有返小小認識嘅人都知

好想睇吾皇著件stand with hk tee 熱身

榮仔咁今次唔好執輸

上次話佢著先但啲人只係訪問吾皇

發夢就會

支共係咪唔撚記得左周子瑜單野直接幫蔡英文助選
依加直頭想助選侵侵

班力架左膠根本社會負累嚟

食屎啦中共

有 Kanter 呢單啱啱發生，GM Silver 今次走唔甩了

笑死人支那幫晒侵侵轉移晒視線 侵侵真係有運

普世價值下根本容唔落中共呢個大毒瘤

點解火箭貼吧仲未封

重要逼呀侵拉番香港議題入去

右翼一定係本土優先

Brooklyn Nets Governor @joetsai1999 on Daryl Morey situation: “I am sure he’s a fine NBA GM, and I will take at face value his subsequent apology that he was not as well informed as he should have been. But the hurt that this incident has caused will take a long time to repair.”

呀網想跪播

綠軍巨人！Tacko Fall季前賽首秀獲全場球迷歡呼

當Tacko Fall上陣時，更獲全場球迷歡呼，可見大家都很期待這位巨人的出現，畢竟Tacko Fall得天獨厚的身高，總是成為球迷的焦點。而Tacko Fall亦在8分多鐘的有限上陣時間中，打出5分，3籃板、2封阻的表現。

Tacko Fall為本年度的落選新秀，成為球迷寵兒的原因除了他的身高外，還有他在夏季聯賽亮眼的表現，讓他得到塞爾特人的一紙合約，有望在NBA例行賽中正式上陣。而Tacko Fall在大學時期，曾經與當時的狀元熱門 – Zion Williamson，於NCAA激戰而開始受到關注。後來Tacko Fall在選秀中，在裸足身高、臂展及站立摸高中三破新秀紀錄，讓他知名度大增。

separatist movement
準備燒埋羅網

放後備一流

Tsai, an NBA owner, refers to the Hong Kong protesters as a "separatist movement." On Morey: " I don’t know Daryl personally. I am sure he’s a fine NBA general manager, and I will take at face value his subsequent apology that he was not as well informed as he should have been."

咁串嘅，咩人黎

台灣有錢佬

而家係燒撚埋佢本土

爛網果然係賤種隊
老細 奶共
舊球員輸豪 奶共
Durant 259
Ki 259

多謝morey君子送頭
召集所有美國佬抗共

@陳曉怡

渣住台灣passport
奶到咁
好明顯係共諜黎

小英要取消佢護照 趕佢番支那

香港永久性居民；1995年，遷居香港，擔任瑞典Investor AB投資公司副總裁及高級投資經理，負責亞太區業務

垃圾

家陣講緊一年幾億美金啊大哥
三十個老細分都成千幾萬美金啊
佢個身份唔出聲就真係奇

全部都要斷腳

Joseph Tsai (Chinese: 蔡崇信; born January 1964) is a Taiwanese-Canadian businessman who is the co-founder and executive vice chairman of Alibaba Group. He is also the owner of the Brooklyn Nets of the National Basketball Association (NBA).

好彩笑主走得快

輸how一早I’m done左

呢單野正式燒到去美國
為錢跪中共 vs 自由

又唔係佢隊波
講咁多做乜9

但願如此

佢唔救下火吹下風叫箭同銀仔㩒低單野
你覺得以大陸作風燒到成個NBA仲好遠咩

衝出黎奶先顯得你忠心

好想睇nba跪低

List of Politicians Condemning NBA and Adam Silver for Response to Daryl Morey's Controversial Tweet regarding Hong Kong.
Heartening to see prominent politicians supporting Daryl Morey during this tumultous situation.

Senator Ted Cruz: "As a lifelong @HoustonRockets fan, I was proud to see @dmorey call out the Chinese Communist Party’s repressive treatment of protestors in Hong Kong. Now, in pursuit of big $$, the @nba is shamefully retreating."

Presidential Candidate Andrew Yang: "The Chinese government banning the Rockets is a terrible move. "

Presidential Candidate Julian Castro: "China is using its economic power to silence critics—even those in the U.S. The United States must lead with our values and speak out for pro-democracy protestors in Hong Kong, and not allow American citizens to be bullied by an authoritarian government. "

Senator Brian Schatz: "This is a mistake that they should fix quickly."

Senator Josh Hawley: "Chinese govt has a million people locked in concentration camps & is trying to brutally repress Hong Kong demonstrators - and NBA wants to “bridge cultural divides”? Cultural divides?"

Senator Rick Scott: "It’s clear that the @NBA is more interested in money than human rights. Tonight’s statement from Commissioner Silver is an absolute joke. The NBA is kowtowing to Beijing to protect their bottom line and disavowing those with the temerity to #standwithHongKong. Shameful!"

Congressman Tom Malinowski: "An important story: China is using its economic power to censor speech by Americans in the US. And the #NBA, which (correctly) has no problem with players/employees criticizing our gov't, is now apologizing for criticizing the Chinese gov't. This is shameful and cannot stand."

Presidential Candidate Beto O'Rourke: "The only thing the NBA should be apologizing for is their blatant prioritization of profits over human rights. What an embarrassment."

牙侵今次兩邊不是人

支那狗要逼每隊NBA球會表態
炒左Morey都唔夠
邊隊敢請佢就係同支那過唔去
現在大國掘起啦

呀侵反而唔mind屌nba
之前nfl單野佢應該條氣唔多順

爛網

PG13對於自己和Kawhi的配合很有信心，對此自信滿滿的說：

＂聯盟最強的雙人組?＂
＂我認為我們是的＂
＂當你看見兩個在攻防兩端都能頂級表現的球員＂
＂既能自己得分＂
＂又可阻止對手得分＂
＂在攻防兩端都是菁英等級＂
＂我看不到你能擊敗他們的方法＂

然後一齊斷腳

係咪阿里巴巴其中一個老細？

我希望祖國全面抵制
全面禁止Nba

唯一一個唱反調就係阿里巴既台灣人

小英做野未

大腸無中國市場
仆去請莫雷

Ja 幾撚勁

騰訊開始停NBA轉播 變哂文字直播
班大陸狗死返去睇乒乓波啦

咁撚癲 30隊都唔比請莫雷
傻撚左咩

夠薑咪炒

不如話全美國所有行業都唔比請莫雷

佢講到日軍侵華 叫救火?

on99
炒既話都大把隊仆住請神算子

祖國

究竟有咩理由 令到莫雷咁勇武
做咁多年人 醒到仆街架啦
真係良心發現?

最勁個堆點都驚無sponsor個啲唔請嘅，狼帝腸依堆本來都冇嘅應該就會仆住請

莫老四
公子獻頭

可能以為支持香港會得到好多中國人支持

應該同俾4000萬波縮個陣咁上下思維

點會呀 有常識都知唔會

波叔 谷比
張圖 無人迫佢貼

已經算好哂
一定唔會蝕

歡迎進入四奇（定老三）嘅思考領域

我地明既就我地坐緊神算子個位啦

有冇咁憎morey

香港市場屌打十四億人

今次冇事咪老三
有事咪老四

不割蓆

Kanter

唔會 force shot , 又有耐心傳波。
睇好佢。

harden 新招點睇，好on9

呢個身受其害

走火入魔

爛網老細

14億人口大國 嘩 大生意wo

支那狗來

不過北美4大運動
最撚奶共一撚定NBA

其他無人睇

登子SAY SORRY個單係FAKE NEWS定堅料啊

另外個三個點奶都冇人睇

咁本身NFL MLB本身美帝自己都養得起
NBA作為頂級聯賽反而要讓路俾ncaa都知咩事

唔係呢兩個食左一大舊肥肉屎騰同銀仔駛鬼周圍奶

如果聯盟第一人 The King 占士肯撐morey 我以後剩係撐占 唔會再笑佢

肥登不嬲溝女大過天，政治冷感。 nba好多力架屌侵侵，肥登從來冇出過聲， 前年去大陸宣傳問佢支唔支持美國禁槍，佢話唔關我事

真，幫佢含撚都得

柒箭炒morey 其他西岸14隊成最大嬴家
老閪都唔撐morey啦

真嘅話反唔反箭好

源頭應該就係呢度
然後登子Twitter已經俾人開緊炮

共和黨叫佢做？

james harden話愛中國

想問下依家箭有冇高層道歉
定係依家得單一球星表咗態？

"我們愛中國。我跟韋斯布祿都愛在那裡比賽，之前1年會去1、2次，他們展示出無比支持，我們十分感激。"

冇話同morey割wo

We love China 冇咩野嘅又
呀侵都成日my good friend president xi

係真既哈登要去同豬豪重逢LU

In Tokyo, where the team is playing two exhibition matches this week, Harden distanced himself from the controversy.

"We apologise. We love China," he said, standing alongside fellow Rockets guard Russell Westbrook.

"We love playing there. Both of us, we go there once or twice a year. They show us most support so we appreciate them."

西書千其唔好跪

大佬已經拉埋你一齊跪冇得拒絕

夏登

仲用埋正式過sorry嘅apologize

笑左

火箭今鋪都算痴痴呆呆坐埋一枱

下隊清算波士頓

準備俾美帝本土屌未

已經屌緊

西書先係大佬

火箭走咗件cp3之後依家又多返件賤種

吹大雞燒埋NBA
等睇Silver兩面不是人

屌你老母 賣走基石 去打cba

其實共和黨忍撚左好耐
NFL啲黑人運動員屌7侵侵反人權
而家到黑人運動NBA反人權
打蛇隨棍上

哈登正式成為斷腳list top1之選

支那快d封殺埋Boston

今次真係一種享受

Kanter 同香港人咪一樣
人地起碼走到 我地走唔撚到

莫雷 之後係安吉 真係笑撚死

@dannyainge

講真我唔係好怪 Harden，佢不嬲都完全無理政治
反而平時搞開 social justice 果班，Lebron Curry Pop Kerr
如果 Kerr 出聲撐，已經預見到佢之前叫 Yao 做 chinamen 果單會拎返出黎比人講話佢一向反中國

邊個仲含賤種登 邊個就係鬼

下一個萊利

morey留低仲有咩意思 走啦

可預見係pop準備介入
因為聖城前市長都出哂聲

到美國個邊要佢道歉我諗佢都會再道歉
個個佢都唔想得罪

pop 支持達賴

賤種登早死早着

kanter最唔撚驚比你封殺

食屎啦吾皇

佢梗係唔驚，本身係中國已經唔會賺到錢

都係果句你班球星已經搵左夠洗幾世既錢都仲要奶得咁樣衰收皮啦

反返火箭

佢連美國都唔敢離開

莫雷救港

慘到加拿大都去唔到

harden垃撚圾
本身都好唔妥佢痴罰球個種打法
連人都咁撚冇骨氣

上年對住冇kd湧+前年west final g7打撚到屎咁
常規賽球王嚟咋條撚屌

強烈建議KANTER下季著64號球衣

沒有morey睇火災可以捱到幾耐

廢鳩原來吹大咗兩寸，得六尺五

牙登係咪驚人身安全先咁講

屌你老母 我火箭一世無冠 都同我躝 占士夏登

呢個正
btw nba係咪無人著64？

垃圾登登
希望Kd出聲屌鳩中國狗
挽回名聲

太陽 木狼 之流

驚冇支那G叫咩

hakeem已經幫手champ過

個陣佢未出世

Ryo蛇又贏

ryo細蚊仔嚟，睇佢反雲就知

有D人生閱歷都會知道雲爺爺係幾咁偉大

岩 都要躝

睇埋south park真心精9彩
名正言順
If we burn the world burn with us

有無火箭球迷 飛去德洲
舉撚住光復香港 時代革命

箭狗們
西岸頭八有冇你份?
OH SORRY
冇

放心啦
大把德州人會幫你搞

仆街鬍鬚登 仆死去啦

nba梅到要奶共仲要奶到雪雪聲

都唔知仲要燒到幾大

支那人學咩人睇nba，睇cba咪算囉又有蘭子又有輸how

垃圾登狗

其實由桃朋開始就已經奶

銀仔之前奶共奶得咁開心
宜家一係改做cnba揀做中國人 一係就揀美國人

講真大把球星食緊大陸水
curry klay年年都去支那 奶埋一份既話勇迷係咪又要杯葛

直接將NBA搬去支那啦

Stern好似8幾年已經開始鋪過路

終極矛盾大對決
想莫雷成功
又想奶共反骨仔夏登輸
但佢地兩個係同一隊

可以點，祝夏登斷腳拎唔到mvp一陣但火箭champ 龜仔FMVP？

正式宣布 下季迷網既=紅 叫夫子上你屋企裝修

哈登真係好on9
明明唔出聲就得 依家得罪埋美國本土

岩，連hupu班支那人都話唔輪到佢

自作孽

有冇人諗過莫雷只不過係hi錯制唔小心share左

Moery成功同柒箭champ唔係完全掛勾
賤種球員斷腳嘅話 morey再成功都冇用

retweet要按兩野wo

morey走啦
此處不留人，自有留人處
垃圾老細 垃圾領袖
火災仆街啦

佢唔係rt喎
佢係download張圖再upload

查下銀仔有冇洗黑錢啦

單嘢發到咁大

恥與為伍

【NBA事件文宣指引，請廣傳】

- Reddit區 -

火箭專區，支持Morey:

籃網專區，譴責奶共Joe Tsai:

- NBA記者Twitter，去相關報道嘅Tweets留言扭轉輿論 -

ESPN Tim MacMahon:

The Athletic Kelly Iko:

The Athletic Alykhan Bijani:

The Athletic Dave DuFour:

The Athletic Sam Amick:

Jonathan Feigen:

Ben DuBose:

Marc Stein:

同14e玻璃心講

我會期待下會唔會有人每場波都與啲喺中國唔出得街嘅slogan
睇下14e會唔會真係罷睇

Nets reddit link 錯左
should be

大陸市場真係比本土市場重要咩

撚知咩 你問下香港D藥房金鋪

walker倒戈大勝黃蜂一分

賤種銀 算唔算最撚賤嘅總裁

同銀仔講
不過銀仔你要驚中國市場之餘 唔好諗住唔洗驚美國市場

David stern basketball reason

多謝莫雷助攻

冷處理最好

家陣你又夠膽斷言真係會因為咁"冇哂"本土市場？
或者係咁樣損失會大過跪？
好快就知啦
銀仔個邊家陣除左諗公關另外做緊肯定就係計緊數
呢單野依家真係唔係太早下定論邊邊輸贏

希望箭炒左莫雷

冷處理啫係依家咁
事實係最兩面不討好既做法黎

對美國人都可以冷處理既 但中國堆玻璃心喎

其實銀仔跪嘅機會大
Nba本土市場本身就縮緊

跪左啦

老老實實
有幾多美國佬會炎上先

btw hupu真係好撚好笑
d球迷話kobe同foj呢d會為社會發聲嘅球星會企中國呢邊
咪撚玩啦五寶，佢哋反對嘅嘢咪就係你中共做緊嘅嘢囉
就算企出嚟都係為你D錢咋

本土會覺跪
但未係好跪嘅又
起碼morey冇事 又冇罰錢

根本哩啲celebrities做乜柒都係為錢ga la

冇錢揾打乜撚波呀屌佢老味

我企喺銀仔一定會跪 因為無論中國定美國 球迷都唔會罷睇 分別只在於sponser
但銀仔跪低 唔代表美國人同你一六齊跪 只要場場波有人喺現場掛slogon好似之前法國砌西藏旗咁 就算你銀仔再跪都冇撚用

然後件事只會無限發大 對r緊世界關注既香港嚟講百利而無一害

縮極家陣中國佔比佔幾多？計埋應該一成都唔夠
呢一成要增長幾快先可以平衡本土
你估英超咁要玩到踢早波就亞洲咩
如果真係群情洶湧到可以損失大過同大陸斬纜
咁佢唔駛問一定係㨂斬
只係依家大陸就開哂火斷米路明明白白擺哂係銀仔面前
但美國個邊？我諗佢自己都拿捏唔到究竟程度會去到邊

好同意你最尾一句

nba係民主黨票倉+宣傳工具嚟
佢跪=送彈藥比共和黨

我屌

點睇登子

奶共就割硬 好無骨氣

割席未

比啲波衫手足燒

harden狗

得罪講句 今次真係要多謝14e玻璃心今次幫手搞大件事

起碼好多美國依加先知香港發生緊咩

夏登從來冇任何政治表態，呢下突然間自己上身

人民網炒起哂成單野

大飛又好 猢又好 雀屎拓荒乜都好
正式開季贏到箭就得
最好箭playoff二輪出局係咁先
cp3暫時黎睇一世無冠
harden你都係步佢後塵啦仆街

本身cc台玩膠差啲玩出火
而家正正可以轉移視線

搵食至上

Side bet pop跪嘅
我即割

今次燒著Taxas
中國註Houston 領事館都出埋聲
又幫侵侵助選

鋪定路去打cba

我已经做好取消关注nba一切比赛的准备了，但今天我被哈登感动了，他念中国人的情，我们也应该记着他的义，虽然看不到他的比赛但不能再黑他了。相对于美国那群道貌岸然的民主党人的嘴脸，我很欣赏威少哈登这样有良知的球员。

夏狗有14億fans

champ到了

笑4

夏登響美國將會接受全客場對待。

挑
本來德州紅撚到嘔架啦就

哈登狗好撚垃圾

學蘭子書巧咁躝去打cba啦屌佢老母harden

我開始懷疑真係有人想冼隻习狗一獲
16年周子瑜同今年淋病幫蔡英文助選
依加又幫埋侵

煽動民族主義行唔番轉頭啫
開波個個支那網del post到後面俾人屌到唔del

支共黨可以控制啲野點開始，但控制唔到點收場

South Park都已經估到

依家應該好難啦
天跌落嚟嘅免費政治籌碼
班政客同評論家唔會放過

south park + morey真係完美助攻

中到應一應，留名等睇lbj up乜

國會準備又嘈多獲啦

Kanter今次會頂到幾耐

大家有twitter就去nba個D到潑火
話中國係威脅全世界
作為"the land of free and the hope brave" 既美國
係一定要 #standwithhk

Morey一日未跪都想撐火箭
但Harden狗不了 dklm

火水救火

佢頂唔頂都番唔到土耳其

佢頂咗好多年

我講個tweet姐 土狗都可以話冇commercial value

係連美國都唔敢走

網隊老闆:“Supporting a separatist movement in a Chinese territory is one of those third-rail issues, not only for the Chinese government, but also for citizens of China,” he wrote.

講政治迫害佢應該係NBA第一人

佢唔死已經係頂到

Clutch fans果邊屌領事館果單屌到㷫合合
閪登呢單未見文字報導…

Hupu 都有人恥笑佢。 應該好快會刪除

柒箭真係好柒

同自己友為敵
不愧係輸豪前隊友

奶完都俾人恥笑
抵撚柒死啦

虎扑已經無左火箭專區 笑撚死

打波又廢
又奶共
又搶左占士個mvp

賤種一分零冠狗幾時死

祝永世冇冠

玻璃心

你個名

咩招？係咪奶袋底

屋企好撚多Harden嘅野

【全隊16人輪番得分輕鬆打 快艇40分差距虐殺大鯊魚】

雖然NBA和中國近日因為火箭總經理發表挺香港言論顯得有些緊張，但上海大鯊魚依舊照計畫和洛杉磯快艇進行季前熱身賽。快艇全場16人輪番上陣留下得分與籃板紀錄，第二節35-13的猛攻拉開比分後乘浪而去，終場快艇就以127：87虐殺大鯊魚。

傷害14億人心靈 割

原來motiejunas去咗上海打

JH係大陸好多廣告sponsor?
Morey nba都無apologise
佢自己走去奶？

好撚失望呀

呢度仲有冇人迷燈？

最有趣其實 Morey 係無道歉到
結果其他人衝出黎跪

衝出黎奶

一燈大師真係垃圾黎

突然明白左樓豬嘅心情

肥佬心諗你地都On撚鳩
我又唔洗靠你地搵食
相反火箭近10年未擺過爛都係靠我

林書豪都話冇得撈 要搵食局奶
harden條友根本唔出聲/扮唔知就冇事
咁都出黎道歉真係傻鳩黎

可能驚冇得番大6call g
抵佢一世冇冠

老細都未衝出黎含大中華撚，只不過講左句個人立場不代表球隊；夏登禁撚快就幫手奶

Po維尼張相咪搞掂囉

U.S. Senator Ted Cruz, a Republican from Texas and known Houston Rockets supporter, joined Democratic presidential candidates Andrew Yang and Julian Castro in showing support for GM Daryl Morey amid the wave of controversy involving the Rockets and China.

又團結到兩黨

Republican緊係踩多你兩腳 你班球星成日講i cant breathe 依家又收晒皮

James Harden: Sorry for saying "fight for freedom"

Martin Luther King Jr.: Excuse me!?

強國人可以自己打飛機
現實係 nba 今次咁處理只係令美國人更反感

同台灣人一樣國民黨撐ccp
孫大炮死都激番醒

而家又話harden其實無口up話apologies,屌,點架
美國都需要fced?

唉屌要反登了

火箭係無辜，最好基石斷腳，龜龜帶隊攞冠軍

關公很忙

邊到睇話無

紅撚成個箭區 好撚正
connect埋德州

噢Sorry,係我中伏

岩岩支那人係度傳一段野話咩harden其實無up過”I apologize"，係記者自己理解I love china fans= apologize

我而家睇番其實根本係有無乜春，基石都係縮番落佢老母個閪度啦,屌佢老未支那人又放流料

Harden狗

有人叫箭迷入場睇波著gear

今鋪好睇 你nba唔轉播 實有其他國家轉播

當初okc掛晒banner for cup cake潤kd
今次留名等睇houston啦
或者調轉其餘29隊潤鳩harden 又得
睇佢播得幾多場

NBA呢鋪大撚鑊

j lin 24個鐘頭內唔出聲應該代表佢俾人送咗去習中營

gun

鬍鬚佬同擦數據帝兩個真係個品同打波風格一樣咁撚賤種
垃圾球隊
連登賤迷轉隊未

為咗搞大件事，整一次都要
拎撚住俾外媒影

一係燒波衫
一係整banner

毅進星 $100

燒呀！我即刻拎晒出黎

燒乜鳩，緊係改燈做morey

來緊3日都有熱身賽

lm

整緊件件都幾舊水 燒左好晒

搵白色膠紙貼左個名
改個名咪得

燒有畫面d
加埋全隊上下都咁撚賤
燒撚埋爆網呀

打和啦，燒燈，有波叔就paul轉morey，然後3隔離加dom變3dom

侯支頓HUOKETS 2020吉祥物

用左重嬲

仲未跪低

莫雷心諗wfc
夠薑就炒我

仲有大大個13係到 都係燒左佢好似好啲

貼左個1佢咪變波縮囉

或是貼左個3佢變t mac

如果全港迷登都改撚左佢件衫就好

有料怕咩

哈登正宗追撚含

岩岩先續5年約 佢真係唔怕炒

三千幾萬，炒咪搵多份咬多份糧

咪係

摩佬

好多支那箭迷去reddit箭區9up，比人屌到仆街

夠膽死比較香港同阿拉斯加

邊個post
想食花生

好撚on9架支那仔
蘇格蘭獨立公投d新聞佢地都開心到仆街
又話大英帝國沒落又成
以為成個世界好似佢地大一統思維先好笑

有冇link，唔識玩reddit

Reddit個版面我覺得好難用

健太

搞多隊了塞狗有排煩

羅同網無關係啦

契弟網

本身本土箭迷已經好不滿搞到成支支那箭咁
跪低實比人杯葛都似

中國市場

強國狗不嬲垃圾架啦
係啲企業sponsor姐

如果真係因為咁而炒Morey

我諗火箭會成為全連登最討厭嘅球隊

勇士湖人甩難啦

全球啦

睇左訪問短片，第一句就係講「“We apologise」

除支那

morey一夜白頭

所以我後面咪話俾支那流料誤導

除咗箭 其餘29隊嘅大團結
all connection without rockets 指日可待

[爆卦] 中國火箭球迷支持火箭兼燒國旗被捕

係一晚，自

真心英雄

勇士球迷建議Draymond Green專業地把LeBron和AD弄傷來為球隊得利

在剛剛過去的洛杉磯湖人隊和金州勇士隊的熱身賽後，有球迷發表激烈的言論。自湖人隊的Lebron James和Anthony Davis組合誕生之後，直接威脅勇士的衛冕之路，失去Kevin Durant之餘，Klay Thompson也在養傷。球迷在Draymond Green最新的IG團隊照PO文中提議把LBJ和AD弄傷。Draymond Green立即拒絕了這個不明智且有違道德的對策。

雖然Draymond Green過去充滿著把別人弄傷的黑歷史，但眼見這個球迷如此事無忌大，便立刻反對表示「比賽不應是如此的」！

真「死」忠

依啲真心勇武，勇武過香港99%人

站係莫雷立場
除左驚俾人私了仲驚咩

大陸和理=勇武架啦

hupu湖區爆炸成班撚屌箭迷過晒去開post,湖迷屌鬼比人屌番轉頭話國家行先

NBA自我審查跪低真心膠

哈們係點解

想知d支那火箭迷會轉迷邊隊

哈登fd屎？

爛網 迷榮縮

見謝和弦都成日打

有邊隊仲有支那人打？ 網隊？

respect

仲有支那人打緊nba咩

艇仲有Lou Beverley同Harrell

垃圾始終係垃圾

帽咁講阿聯得唔得

老老實實銀仔 真係垃撚圾
你班nba球員 成日批評總統
又唔見出聲明

技術上 輸豪係美國人
所以係要問重有美奸打緊nba咩

都係強國人個個邏輯啫
只係調轉
因為係美國屌總統冇後果咪起勢屌
但屌強國可能有後果咪變哂初哥哥

去帝王活塞魔術區啦，都冇球迷嘅

hupu 班箭狗轉撚哂去湖

d湖叫d箭死去網區咪阻住講波

支持湖人=藍屍

邊個仲敢笑鳩我地籃波撚係玩具

去鋒區，人都唔知有冇

係好彩係美帝運動
唔係一早學足波俾人禁言

強國人真係好中意自己圍爐打丁

T mac應該奶共奶得幾犀利

洗腦真係洗得好完全

关键是wall的存在阻碍了我们给他们科普事实和史实。当然他们也可以对我们科普，这下可好了，他们教材里随便瞎掰。。。咱连科普和纠正的机会都没有。

自大到

死返去睇cba啦 大陸賤種

佢地覺得中國係選擇性播新聞 只播好野
牆外嘅新聞就咩都播 不過將壞嘅講成好嘅 所以係假新聞

Eric Gordon微博po:one love 🇨🇳
正式宣佈火箭成為賤種隊

好撚廢

分離式斷四肢啦屌

屌

痴線

好彩cp3 trade 走左

依家睇下westbrook 會唔會講野

點解咁奇怪
一般係經理幫球員頂罪
呢到係調返轉

奶到癡線

仲ff過會有火箭球員會幫莫雷講野 結果係唔奶都偷笑

佢地對唔對得住燒旗個fans

Po上reddit啦

silver垃撚圾
吹雞要其他4大聯盟同NBA割蔗

現在既支那同滿清有咩分別

Kanter幫手發聲!!
快d retweet 同hashtag #standwithmorey #standwithdarylmorey

South Park都幫緊手 快d retweet with comment!

STAND WITH MOREY

夏登EG斷acl

岩牙 買飛個班係中國人定美國人呀
Nba要諗下你究竟做緊美國定中國生意

屌 連eg都咁撚樣
仲要用中國人嘅微博
harden拉埋wb落水 加埋eg
火箭

屌，輪住幫支那含撚

夏登死全家

唔好啦，依家科技咁好，斷一次影響唔大，直接啲兩隻腳斷晒算啦

南方公園

為錢幫極權含撚幫極權欺壓民主者必須死全家

今次到玩具台we connect 有冇基石迷出黎講兩句

eg唔係頂薪奶共都未𩖞廿最嘔心
屌佢老母james harden拎頂薪拎人幾世工嘅錢
都要奶 垃圾之中嘅極致
屌你老母harden eg一世無冠啦仆街
祝你班仆街冇得再奶西決地板

條撚樣球風同佢人格一樣都係咁撚賤咁撚無腰骨 抵我反左佢4年

講定先 如果你地主隊/最愛球員奶埋一份割唔割

屌佢老母 唔係morey簽佢俾隊波佢玩咁多年佢會有今日？ 唔鐘意J lin?賣走 唔鐘意鳩猴？賣走
鐘唔意防守？入一堆3d幫佢執屎
跟中國人邏輯 無Morey 就無依家既夏登 條撚屌出咩聲

食屎啦佢

火災老細縮骨到仆街冇morey同你左計右計 左R右計R
你隊閪波有今日

割

Marco Rubio @marcorubio
NBA players have no problem speaking out on politics & social issues in America.
But they apologize to #China for a pro democracy tweet from an @NBA team executive.
Hypocrites

湖人黃到仆街，內黃到外

呢家威d，有槍布炮有錢，劣根性仲有過之而無不及

nba 同hollywood班偽善垃圾

好彩退左役

唔割

狗鼻件撚樣退咗役都分分鐘奶

我司機
德國人應該唔會奶共

割+反

其實冇咩理由唔割
偶像咋喎

我肥應該不問世事

佢蝗國d fans 多撚到計支那應該最多係佢

Harden 條撚樣打波衰下衰下都算喇 成撚日搏foul
依加又跪低含撚

岩岩望左一望，其實hupu 湖區班撚樣都希望占/Kobe 唔好表態會好d

朋友都割啦
何況區區一個偶像

就算湖出聲都係奶多架啦
唔出聲好過

講得好岩
但都要為人仔跪低

屌好難想像一個so-called 貴族franchise會主動奶支千祈唔撚好

左膠為錢對新疆西藏慘況視若無睹真係好撚偽善
平時就小小野都屌尻侵侵呃like

我杜真清泉，強國狗快啲迫爛網release KD

我湖

你窮撚到洛文咁奶共我都可以理解
但你地班大帝有錢到夠食幾世都奶死撚開啦

湖人

即燒

呢句真，頂薪球星冇需要衝出黎柒，成件事同佢地本身既普世價值錯哂

不愧係大城市球隊

到時official 大機會唔比

我已經係咁@jabari

老豆老母奶共都反哂面啦
所謂偶像真係算得係乜

Kobe 都唔去支那既
留響美國做生意教打波樂得清靜

死咗圖，發生咩事

咁有吉士嘅話以後都唔反湖
睇黎真係可以all connection without houston rockets

Lowry 提前續1年31m

美國湖迷話要係opening night
著stand with hk tee

迷湖了

唔rebuild ?

認真 我覺得佢唔知dalai係邊個
見到內容鳩like算數

但佢係支多fans 到

好彩我係AD 迷

加洲點敢唔撐自由

超級左膠

睇hupu班湖狗已經安慰緊自己話係staples center嘅opening night，而可能係大飛個場先會咁玩，唔會禁湖人

支那狗奶番佢轉頭啦

退休金掛
21年完約都35歲

想睇kerr屌鳩
Bay Area好多大陸狗

我frd 移民左灣區

你睇班友幾撚廢，仲話咩國家第一
好彩一早迷左艇

灣區好撚多華人
估計都係深藍多

唔敢代表講哂
但堅多左膠

我frd 又係左膠

老老實實支那d 洗腦憤精 真係國家叫佢殺自己父母都做得出

咁打埋今年都夠啦，難得完約

出到國嘅 好多都係高幹子弟 點會唔奶共

之前加拿大班傻鳩二世祖
比人趕番強國

加洲最多左膠架啦

早排出書好似去咗支那

CiLsin

湖狗敢唔敢唔俾人入場

世界盃特登去支那抽

預視到NBA 可能officially 唔比人帶political 既我們入場

已割 dklm

diu 12年開始迷登 好撚失望

Harden4ever

迷登去晒邊

荷里活班幕後應該都忍咗好耐

侵 白人 共和黨：左膠呀啦 黑人呀啦 民主呀啦 平等呀啦 到要你地講個時就縮

屌剩係微博先講
係twitter講嘛

我上twitter講先

火箭球員

賤種隊

班大陸狗話叫harden黎cba

你出到1000萬美金一年都收貨啦
重要4000萬

叫得Rubio都係正氣型棍

popovich 會講咩

岩岩未訓醒以為打波果個

好，快

笑到仆街，有支那人係Twitter到話十卜911去屌Morey

Sources: In response to social media events over weekend, China (Chinese Basketball Association) has canceled NBA G League’s planned exhibition games between Rockets affiliate (Rio Grande Valley) and Dallas Mavericks affiliate (Texas) scheduled later this month in China.

Cap圖玩大佢

ryo 蛇今日

冇技術罰球猩猩

唔洗心戰 香港>>>足球藍波

啱
正如如果我地其他人心愛球隊/球員都咁撚樣
起碼我同上面有講割嘅巴打們 一定割

型到。。。

諗起中文字波衫

Adam Silver最新回應，企得好硬下

“There is no doubt, the economic impact is already clear,” he said. “There have already been fairly dramatic consequences from that tweet, and I have read some of the media suggesting that we are not supporting Daryl Morey, but in fact we have.”

“I think as a values-based organization that I want to make it clear … that Daryl Morey is supported in terms of his ability to exercise his freedom of expression.”

While in Tokyo with the Rockets, Morey posted in a now-deleted tweet an image with the words “Fight For Freedom. Stand With Hong Kong,” sparking a wave of online criticism — much of it from China, a market in which the Texas-based team has long been extremely popular for featuring the now-retired Chinese hall of famer Yao Ming.

Since early in the year, Hong Kong has seen a string of massive demonstrations sparked by concerns about a proposed extradition law that would allow the transfer of suspects accused of a crime to jurisdictions with which the city lacks an extradition deal, including mainland China.

The protesters have since broadened their issues of concern and turned the demonstrations into a wider pro-democracy movement.

As the Morey furor continued to rumble through NBA circles and elsewhere, Alibaba Group co-founder and owner of the Brooklyn Nets Joe Tsai released a statement which Silver called “a fairly lengthy explanation from his standpoint on why (Morey’s) words are so hurtful to Chinese fans.”

“As a governor of one of the 30 NBA teams, and a Chinese having spent a good part of my professional life in China, I need to speak up,” wrote Tsai, who took control of the Nets in August.

“There are certain topics that are third-rail issues in certain countries, societies and communities…Supporting a separatist movement in a Chinese territory is one of those third-rail issues, not only for the Chinese government, but also for all citizens in China.”

Responding to criticism that the NBA put its economic interests ahead of defending Morey and his right to express his views, Silver was clear.

“What I am supporting is his freedom of political expression in this situation,” he said.

“I am also supporting Joe Tsai. I realize, as I said again, these are complex issues they don’t lend themselves easily to social media. I can’t ultimately run the NBA based on trying to satisfy everyone on Twitter.”

是旦揀一邊囉
睇死你會跪

班大陸西而家發晒癲

NBA準備係支那收皮

而家講緊美帝核心價值
Even上面篇野用美帝角度我都覺跪緊
佢del左爛網老細個段就真係企硬啦

Tldr

算係咁啦，唔好咁高要求，始終支那都係唔收貨，湖人爛網應該可以搭飛機返美國了

而家係擺明冇跪
佢仲話撐Morey表達政治意見既自由
同樣撐蔡祟信表達意見自由

而佢同香港同中國NBA office既員工都傾過計去了解件事
大家都好emotional
而希望原本唔了解香港問題既朋友
睇完Morey同蔡祟信既意見碰撞，會對事件有更深認識

“I would like to believe, as a combination of Daryl Morey’s tweet and Joe Tsai’s response, that many sports fans that don’t pay all that much attention to politics, or to the situation in China and Hong Kong, may as a result know far more now about the situation.”

仲要下下china同hong kong並列

Adam Silver已經幾乎講得好明
就係預左官方會全NBA封殺
但唔會back down
NBA係value based league
雖然我知背後係有好多美國議員發聲夾住佢
但呢獲都算佢有骨氣，唔係偽善撚

我都覺算係咁
銀仔篇野算係morey同爛網老細都有撐 勉強叫中立
佢個立場係尊重晒每一邊
特別係強調美國核心價值自由表達意見
反而會係班玻璃心唔收貨
呢鋪好睇啦食定花生

無得駁，你勝

最衰都係班暴徒

佔中論

新浪NBA 微博轉發左銀仔個reply, 俾班憤青狂屌. 事態應該會逐步升級

Morey 冇啦啦引爆核彈

去到依個位基本上銀仔都返唔到轉頭

班支那狗口講以後唔睇NBA
背後肯定會翻牆睇啦

自由 人權呢D野太基本
美帝仲未衰到去同禽獸世界Connect咁樣

现在美国那边把所有的话题都放在什么 民主自由，言论自由上。 乍一看还真他妈有道理， 搞的我们国家是专制封闭的国家？

去他妈的吧， 就应该有个权威的人士公开发表声明，告诉美国佬， 香港问题就是暴动，治理暴徒，和民主自由毫无干系， 香港是中国最民主最自由的城市！！！

之所以中国人气愤，是因为莫雷的话变相支持了暴徒， 相当于说要独立出美国一样

现在吧话题转移到什么民主自由上。强行言论自由。 搞分裂任何国家都不可能允许， 哪来的民主自由？

我想問，係咪籃波足波大和解呀今次

銀仔要去含咖喱同日本腸跑數LU

你食屎啦仆街

你用個賤種名有咩資格出聲

中国人民不看nba又不会少块肉，nba失去中国市场也就是少赚一部分钱！

國家大於籃球
難聽過粗口

咪唔好睇囉

你改撚咗個賤種名先啦屌

雖然都明係火箭要我同西書出黎買兩邊

但唔該你哋屌得再大力啲，呢獲我都過唔到自己

改名啦

全部轉睇cba 正

而家班糞青叫姚明出聲明叫火箭拎返佢件衫落黎

已經見到有啲話睇翻版就得，唔比錢NBA賺

屌你老母，想買League pass十卜下銀仔了

咁快跪

果然係神算子

燒埋落佢度

基石係唔偽係大輸家

唔係應該，係必然
貿易戰只係表象，背景係中美雙方係所有領域鬥爭
雙方會逐步切斷聯繫
所以今次件事好快中國呢邊就升級到CCTV同外交部發聲話unacceptable

Silver一方面有美國國內壓力，另一方面可能意識到
遲早會掂到中國G點，就算今次Morey事件叩頭都好
仲會有下次，反而仲會得失埋美國本土市場
所以唔敢back down
而且NBA而家非常落力搞緊日本同印度市場
可能係知道淨係靠中國市場太危險

而且Silver咁撚唔俾面既回覆
NBA係中國被禁相信係再冇疑問
下一步可能係hollywood，到時即管睇下一眾影星同製作公司咩反應

我唔改啦，佢係有自由表達佢既立場，而且唔使咁認真

反正我已經燒咗波衫

真係要多謝morey, 開拓左文宣既一線大戰線, connect埋美國本土.

轉越南vpn買

佢地睇開翻版啦

我覺得 yao先係

幾錢

掛被拉個位手足個名上去

其實冇用
我係上面不停撥火落Yao同KD度但失敗
而家班友係屌火箭+銀仔，有時加埋Lilard(ig post叫左台灣做國家)

佢哋好撚平啫，有啲都睇正版，唔係騰訊點比咁多錢買轉播權，係一野蝕晒啫

Yao:dllm我重要靠個女做美帝人呀

笑死 Harden奶完支那袋底之後Silver話唔跪

原來銀仔仲要去支那賽，不過都唔知打唔打得成

佢會唔會俾人暗殺

好撚期待yao會點
再唔表態 陣間啲玻璃心㷫到反埋yao就好笑啦

由佢地屌, 屌到群情洶湧, 禁播nba, 拉曬成班球員, 美國球迷歸邊

on9 things wfc

籃協篇野代表左佢諗法啦

衝出去含果下
點解無人阻止下佢

支持就比正價啦

呀銀唔使驚啦

有rui 就有日本巨大市場

購買力分分鐘高過大陸

希望印度+日本+東南亞可以幫補到少少

十幾廿年前就大

上面d人個個都話佢有官方身份唔適合個人表態
佢身為籃協主席，籃協出左聲明已經代表左佢既意見

呢單野燒唔到落Yao到，反而有冇多D人講下佢個女

班大陸仔10月尾仲唔知有無nba 睇呢

好可惜印度同東南亞市場係真係細
日本市場大但籃球完全唔popular
睇下八村入左NBA會唔會好D

OH SORRY

睇左黎緊兩場中國賽先

silver今鋪根本冇得拆
一係美國人一係支那人
點揀

打得好就多人肯使錢啦

大陸其實未必有13億人

肯比錢買正版睇波波衫又有幾多呢

同埋佢地忍到手唔睇咩

唔通日日睇書豪北京鴨打j咩

得番文字直播睇

好球!!!!!

哈登後仰跳投，球進了！

湖對網wo

睇死班支那狗口就話反然後咪又係照買照睇
咁撚愛國成個hupu執柒咗佢啊笨

hupu今鋪最撚傷

雷霸龍後仰跳投，球進了！

連登仔 大大力懲罰nba

雷霸龍台仔先叫
到時又要暴動洗版

咪屈西書啦你

QQ一定係只求打個和先一年駛3億美金出黎
一定冇咁多人一睇佢用隻傻柒企鵝做LOGO就知佢白痴
一定係
連登仔一定冇錯

大陸狗 死返去睇cba 睇支那豪啦

基石同EG自己衝出黎柒

[莫雷引爆了核彈] NBA 19-20 Off season 討論區 (36)

屌真係唔知

日本係咁大市場
當年點解搞左幾次既日本NBA海外賽冇搞落去啊
日本一早成熟哂冇開發空間啦
八村除非打撚到頭五人級數唔係你都唔駛旨意谷

之前咪又係有個watanabe，冇人理佢咁滯

再遠D
當年NBA第一場海外常規賽
就係90年東京大腸對爵士

支那市場賺既錢兩成都無 洗撚揀

未出世